{
    "quiz":[
        {
            "title":"Qual sua versão de linux?",
            "questions":[
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Você é um usuário de linux?",
                    "options":[
                        {"id": 1, "name": "Sim", "alias": "C"},
                        {"id": 2, "name": "Não", "alias": "D"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Você prefere uma distro que seja?",
                    "options": [
                        {"id": 1, "name": "Estavel e confiável", "alias": "A"},
                        {"id": 2, "name": "Inovador e Atualizado", "alias": "B"},
                        {"id": 3, "name": "Personalizável e Fléxivel", "alias": "D"},
                        {"id": 4,"name": "Simples e Fácil", "alias": "C"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Você usa Linux para ...?",
                    "options": [
                        {"id": 1,"name": "Trabalho e Estudo", "alias": "B"},
                        {"id": 2,"name": "Lazer e Diversão", "alias": "A"},
                        {"id": 3,"name": "Aprendizado ou Experimentação", "alias": "D"},
                        {"id": 4,"name": "Navegação ou Comunicação", "alias": "C"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Você se considera uma pessoa em relação a opção do distro",
                    "options": [
                        {"id": 1,"name": "Conservador e Tradiciona", "alias": "A"},
                        {"id": 2,"name": "Moderno e Ousado", "alias": "C"},
                        {"id": 3,"name": "Independe e Original", "alias": "D"},
                        {"id": 4,"name": "Sociável e Amigável", "alias": "B"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Como você prefere a interface da sua Distro?",
                    "options": [
                        {"id": 1,"name": "Clássica e Familiar", "alias": "C"},
                        {"id": 2,"name": "Elegante e Sofisticada", "alias": "B"},
                        {"id": 3,"name": "Minimalista e Funcional", "alias": "A"},
                        {"id": 4,"name": "Intuitiva e Acessível", "alias": "B"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Você se importa mais com o/a...",
                    "options": [
                        {"id": 1,"name": "Segurança e Estabilidade", "alias": "D"},
                        {"id": 2,"name": "Desempenho e Velocidade", "alias": "B"},
                        {"id": 3,"name": "Liberdade e Controle", "alias": "C"},
                        {"id": 4,"name": "Suporte e Comunidade", "alias": "A"}
                    ]
                }
            ],
            "results":{
                "A":{"answer": "Debian", "description": "O Debiam é uma das distros mais antigas e populares do Linux, que se destaca pela sua estabilidade, confiabilidade e segurança."},
                "B":{"answer": "Fedora", "description": "O Fedora é uma distro que se caracteriza pela sua inovação e atualização, que traz os recursos mais recentes do Linux e dos software livres."},
                "C":{"answer": "Arch Linux", "description": "O Arch Linux é uma distro que se destaca pela sua personalização e flexibilidade, que permite ao usuário construir um sistema de acordo a sua preferência e necessidades."},
                "D":{"answer": "Mint", "description": "O Mint é uma distro que se sobressai pela sua simplicidade e facilidade de uso, que tornam o Linux acessível e agradável para todos tipos de usuários."}
            }
        },
        {
            "title": "Qual distro faz seu tipo?",
            "questions":[
                {
                    "id": 1,
                    "question":" Qual é asua preferência de ambiente de desktop?",
                    "options":[
                        {"id": 1, "name": "GNOME", "alias": "A"},
                        {"id": 2, "name": "Xfce", "alias": "C"},
                        {"id": 3, "name": "i3", "alias": "D"},
                        {"id": 4, "name": "KDE", "alias": "B"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "O que você valoriza mais em distro Linux?",
                    "options":[
                        {"id": 1, "name": "Leveza", "alias": "C"},
                        {"id": 2, "name": "Estabilidade", "alias": "A"},
                        {"id": 3, "name": "Personalização", "alias": "B"},
                        {"id": 4, "name": "Novas Tecnologias", "alias": "D"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Como você se sente em realação à comunidade de Software Livre?",
                    "options":[
                        {"id": 1, "name": "Ativamente Envolvido", "alias": "A"},
                        {"id": 2, "name": "Não dou importância", "alias": "D"},
                        {"id": 3, "name": "Indiferente", "alias": "C"},
                        {"id": 4, "name": "Apoio, mas não participo ativamente", "alias": "B"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Qual é a sua preferência quanto ao sistema de gerenciamento de pacote?",
                    "options":[
                        {"id": 1, "name": "Pacman", "alias": "B"},
                        {"id": 2, "name": "Emerge", "alias": "D"},
                        {"id": 3, "name": "Apt", "alias": "A"},
                        {"id": 4, "name": "Dnf", "alias": "C"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "O que você busca em uma distro?",
                    "options": [
                        {"id": 1, "name": "Facilidade de Uso", "alias": "A"},
                        {"id": 2, "name": "Controle Total Sobre o Sistema", "alias": "B"},
                        {"id": 3, "name": "Rapidez e Desempenho", "alias": "C"},
                        {"id": 4, "name": "Últimas Atualizações e Novas Funcionalidades", "alias": "D"}
                    ]
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Como você se sente em relação ao rolling release(atualizações continuas)?",
                    "options":[
                        {"id": 1, "name": "Não sei o que é isso", "alias": "D"},
                        {"id": 2, "name": "Gosto, Mas Preciso de um Equilibrio", "alias": "C"},
                        {"id": 3, "name": "Prefiro Estabilidade, Não me Importo com as Últimas Versões", "alias": "B"},
                        {"id": 4, "name": "Adoro, Quero Sempre As Últimas Versões", "alias": "A"}
                    ]
                }
            ],
            "results":{
                "A":{"answer":"Ubuntu", "description": "Você valoriza a experiência de usuário e a estabilidade proporcionadas pelo ambiente GNOME."},
                "B":{"answer": "Arch Linux", "description": "Sua preferência por personalização e controle total sobre o sistema o leva a uma distro altamente modular."},
                "C":{"answer": "Xubuntu (ou distros Xfce)", "description": "A leveza e a simplicidade do ambinte Xfce combinam com a sua preferência por sistemas rápidos e eficientes."},
                "D":{"answer": "Gentoo", "description": "Sua inclinação para novas tecnologias e o desejo de ajustar cada aspecto do sistema fazem do Gentoo a sua escolha ideal."}
            }
        }
    ]
}